zei I.
"No" terug Wemmick.
"Alleen zijn spel.
(Je vond je beetje game, nietwaar?)
Nee; deuce een beetje een dame in de zaak, Mr. Pip, behalve één, en ze was niet van deze slanke dame-achtige sorteren en je niet zou hebben gevangen haar er na deze urn, tenzij er iets te drinken."
